今朝食左一個㺯心早餐

我睇錯左間鋪以為係大快活黎

已經食曬落肚，點算呀

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

冇人想知

有冇肚痾？

洗胃囉

去翻你食嗰度嘔返出嚟！

食返間黃店洗肚啦

你唔洗特登食完美心然後上黎扮唔小心食左

然後搵人安慰你減低罪惡感

扣喉啦

去打J射番出黎

美心穿腸過，革命心中留

以死謝罪？

同個收銀講 食錯左 比返錢黎

即刻喺佢門口屙翻出嚟先走

你同問我 食左屎 可以點算一樣

人渣

㺯心

無計，快啲扣喉嘔返出黎

喺邊度食就要喺邊度屙， 不過如果嗰個位有人就等佢走咗先啦

店面顏色唔同架

樓豬你判斷力開始出現問題
要去驗吓個腦喇

割肚洗胃

同我嘔番出黎

做定身後事

再見

我哋會代你走下去

就地扣喉

各位手足要好好保護自己。

光復香港，時代革命！

嘔返出嚟

又唔見你睇錯自己條丁？

推

笑到我

好詩

我唔想死

拉

但係你推左

我都要善用不推文回覆

你點對得住班手足

on9

叫左外賣，係公司食

落左格

我對你好失望
唔睬你

㺯

咪咁la

食完周身唔聚財 應該要call食環睇下係咪野食有問題

話說今日去排曬隊，好多人

睇下附近有冇老牛鐵通立嚟用下即場裝修將功贖罪囉

邊度食邊度屙

食屎啦柒頭
人腦豬腦
對眼俾屎眼遮住左？

邊間

上環信德

老實講 我前日都拎住張餅卡去美心換餅
好有罪惡感
行入去個下就好似比人望住上1樓1叫雞咁

我意思係間嘢係美心邊間嘢令到你覺得係大快活

同d親戚去酒樓家族聚餐都係

成活野黑色，唔覺有logo，係開個外賣盒見到PK先知道

我有好多吉野家飯券

賣比藍屍

大家集合!

你老母死全家

香港就係比呢d人害死

岩岩先睇到

今晚好靚

光復香港

香港人加油

食多餐 負負得正

廢文 拉

去番0個門大叫, 我對唔住手足, 食錯左, 請原諒, 同埋叫五大素求十次. 如困無人應要叫埋缺一不可十次.

“去番個門大叫, 我對唔住手足, 食錯左, 請原諒, 同埋叫五大訴求十次. 如果無人應要叫埋缺一不可十次.”

正字

屈隻導盲犬帶錯你去呀嘛

係

18區黃藍食店Bot

謝謝你

拉膠

食左美心早餐既第二日：重係好不安，我會唔會就咁死左

祝你肚屙到仆街，屎眼爆開

唔好

樓豬老母西隧大塞車

87分 不能再高